正式宣布：港樓永不跌

果班磚家成日話18-19年會落、又轉點又盛
落佢老母
成個政府都係靠賣地
政府都係間接炒樓

香港樓市，升極都有

賺哂你地果份

利申 有幾層樓收租

識野呀師兄
班賤民係要翻工幫手供樓
話知佢地日屌夜屌

跌條J咩,大家一齊推高佢

再有劏房波配合,揸盡晒港人啲錢

香港可以製造永不下跌既資產，香港人應該拎諾貝爾經濟學獎

唯一一個 我正評既 post

習帝話樓房是住的，不是炒的！大陸樓都爆緊

好左政令不過深圳河，香港隔條深圳河，樓房仍是可以炒的！